想問巴絲打接唔接受女仔大過自己?

如題
利申 鍾意左個大兩年半既女仔
我係男仔 18歲
佢都鍾意既 但係因為年齡問題

兩年半 好小事姐， 傻豬黎

大姐姐

可以點做令個女仔冇咁介意

有冇巴絲打可以傾下幫下手

我個人是完全不會接受，
但你要了解吓佢唔接受嘅原因係咩先再入手。

我中意d大我20年既,利申21歲

姐姐先好...

鍾意左個大六年既女仔

兩年半咋嘛
Show下你個人有幾成熟，表現你一個人承受左幾多人生歴鍊

20 溝開人地老母

個女仔鍾唔鍾意你呀 巴打一齊加油

佢嘅原因大概就係 佢仲有半年就畢業 而我而家先year 1 主要都係同本身歲數有關 但係 而家好擔心佢會因為呢樣迫自己遠離對方 絲打有冇咩諗法

18歲果陣同過個大自己5年既日本姐姐拍過拖，果陣有d嫌佢老

個波大個自己

女友大我差唔多3年

我成日都叫佢姐姐 好sweet

而家好多女仔都會揀個細過自己既男仔 我身邊好多例子

一定要等班自然人感受下冇姐弟情嘅怨恨

點解連絲打都要答你接唔接受到

我接受唔到囉

真係鐘意係上黎唔理得咁多

細幾多先

當初一齊嘅時候我女朋友有冇考慮過年齡?!
如果女仔介意年齡嘅話可以點樣改變佢諗法sad

啱聽 完全係我